有冇巴打買波總係斷一關

地獄黑仔王

咁咪一關一關咁買囉

冇肉食

3x4 3x7咁買囉

大注單頭

你買8串咪唔會斷一關囉

你買得40/100可以有咩肉食
畀你中一次 輸個啲都係返到啦
不如大注啲1000/2000咁遂關買咪仲好

過關係莊賺得最多嘅工具

3x4 咁買咪得

買3x3

你第一條飛斷兩關